[推到完場][皇] 鹿島鹿角 對 皇家馬德里(2)

辣殺皇

平安鐘

日本仔勁

西波...

架仔好熱血

留名

加時冇著數

條中場癈既垃圾米路 成場隱形 中堅又係

西波

補時比人禁住攻都無人追波，西波皇

精彩

大和民族

最尾果5分鐘真係嚇撚死

仲唔換跑得既達同高入黎真係好難踢
兩個中場就快暴斃

馬鹿

用高仔仲好

莫非要靠積仔

日本仔好勁

加時 掛住睇波飯都未食

拉膠咁都冇牌

日本仔

円陣

拖舟又入左幾多錢

食住睇

仲唔換走卻仔同米路 無眼睇

馬呢邊冇聲冇氣

黑哨鍠

要自己煮 睇完先有空檔

換人未

痴線
加時都仲唔換人

卻老應該收收地皮 仲唔換

2014世冠後的惡夢

有無人有link?

c 朗又隱形
pen..唔識串

696贏，皇馬痛定思痛，大炒疤奪西甲

痴撚線 好緊張

我地拖舟最撚叻神級調動

光頭佬想點仲唔換人

icable

上場對拉科團火無曬

最神既調動係無調動

曬撚氣啦

有線官網有直播

I-Cable CL61 唔係free live 咩?

c朗入完十二碼之後個個攻擊應該3:2啦
cup完大位中間兩個空曬唔比

個球證蚊張卡都要十幾秒 個衫袋咁撚窄咩

皇馬盡現頹氣 四大雞胸大機會D

佢怕跌咗張支票出嚟

屌換人啦仆街

隻賓周馬豬油咁都仲有得踢

唔知達仔有咩感受

肯定係日本琴晚俾左啲人間性器我皇

妹妹下又妹妹下

留名等睇拖舟死儲換人名額 咁尾垃圾時間先換人
無厘頭鳩贏咗波 又被吹奏神級調動黑暗兵法
以上劇本今季已出現不下五次

換人未呀 光頭佬

一諗起呢隊西波1月要作客西維爾

佢怕跌咗張支票出嚟[/quote]
笑撚死

前面三個又係企死哂變左又無限分邊

拍咩手呀光頭佬

換人啦你老味

拖帥八奇思考領域

蝗馬隊尋晚集體 上線啦？
個個腳仔軟咁

見到D球員控球波都甩晒腳
拖舟換人啦

換人射12m

爭d比人收埋皮

換人未呀

笑撚死[/quote]

阿朗

正 我入波

GAP王又出現

有鬼都無人提

full team到完場

牙朗~~

c朗

C朗終於入

食屎食屎食屎

-6

換人啦

-6足球

成隊人可以睇住isco拎住波拉開d防守 但唔走位

好多人要找數

頭先諗住留言C朗去左邊 即刻入波

牙朗

正氣條撚樣真係揀波踢
早幾年既狀態黎 今日

喂，切her,食屎果班呢？

有人食屎有人要切

前鋒最雞拍檔監獄馬

binc

係
仲要比人話妹妹下

好多人食屎

Goalllllllllll

isco都拖耐左少少

多謝大家支持 Hala！

朗

成場踢得咁辛苦 但呢下又會一劏就穿

果然係禾朗 鳩左成場都入波

我朗做英雄

日本仔加油

加時先入唔計啊喂

冇晒力啦

冇氣

屎朗成場做過乜，又比佢拎左光環

換人啦on9光頭佬

打到加時，係人都知皇馬成堆體力怪
對面比皇壓左全場唔攰咩

又要比人話黑哨捧盃

入左波

屌那星 講下唔好post波飛都要比人
惡撚過狗共

贏左啦咩

入左2球 浪費左好多機會

呢球黃，ramos唔黃

換拉膠啦

慘啊696

頭先邊個話牙朗入兩球即切

找J數啦

好撚在

我朗證明自己

嚇撚死

我朗haters仲有咩好講

哇屌

拿拿林踢埋場西波放假去啦

換人啦屌

阿朗睇波唔頂

又平安鐘

冇撚晒力啦光頭佬
換高仔未呀屌你

日本仔 好撚勁

痴撚線

今晚屌邊個講

啲死球防守真係

好想睇零木優磨入婆扮屎朗慶祝

光頭佬唔識換人？

點解可以唔換人咁on9

誓死不換人 神級調動大師

日本仔冇運呀，咁都中眉

勁

球證件衫個袋係咪有啲問題 定係球證問題 抆張牌都抆咁耐

最跑得既高仔唔出

輸身高

無曬力 搞到輸2張黃

繼續唔撚換人

個start制壞左入唔到換人畫面？

個換人掣壞左

幾比幾

都話怕跌咗張支票出嚟

換人啦仆街

哇
阿朗咁樣-6入多粒

屌你老味
戰術大師光頭佬

Haha

對唔住gap王
唔好秋後算帳

屌你yellow horse, 90分鐘開-2唔能得既

三粒

搞掂

我朗真係好撚負碌

踢到加時先贏 呢場唔撚收貨啦

我朗

戴埋帽

朗哥又入

牙朗又攞灑彩

我朗帶帽

邊個係皇馬一哥？大大聲咁答我

on9

高燈

又係卻老助攻

4-2

神射手

又難得阿朗呢下停得咁靚 個波

yes

Me again !!!!!!!!

我朗戴帽

阿朗戴帽

我真係寫個服字比光頭佬 訓係度都贏到

含！

完

贏輸都俾人笑

咁樣比佢決賽戴帽⋯⋯

696輸體力真係唔抵

完場發功

算撚數啦赢黑哨

嬴到4-2
拖帥可以換人?

係 個動作好流暢

屌
佢生性d都唔洗加時

馬體第一年都係輸體力啦

有幾多手足要找數
代表我朗多謝各位手足

鳩下鳩下都戴埋帽

個黑哨有排抽

Aggar 辣殺

算係咁啦 696本條命打皇都係2-2幾好架啦

唔加時點戴帽呀

禾朗又戴帽 吹咩

積仔加時踢番出身價

十個打十一個會有得你班黑哨屈體力

望就望呢頂帽幫阿朗搵番多少信心

黎緊d作客好難捱

係其實下半場有球真係好敗家

禾朗

agger

果年當fit 摩迪+迪馬
踢到加時輸體力 正常
呢兩條友癲既

小妹屌你地老母啊 切ed

朗哥冇疲態
緊係等加時入球SHOW

借把刀比你去劈死佢

頭先叫我朗垃圾嗰班友可以死返出去 冇你地嘅事了

成場d波去曬馬細路到 真係戇鳩

蝗狗黑哨

ace stream有時差
一路睇一路上lihkg睇到無曬驚喜

終於換人

飛機盃已袋 理撚得你

換人

其實出佢踢半場算啦

不過講時講 有線個兩個好偏幫

之前有人統計過迪馬加時跑動突破時速好似都好撚快
完全唔輸蝕比朗哥

認真答你 九個打十一個都分分鐘屈到
前面班大帝九成時間都唔回防幫波既

終於換第二個

換有速既高仔出黎效果幾撚好

施丹好撚驚輸

一個爆開哂

c朗今日個態差到咁都有帽

魔笛後面打晒再俾上去 迪馬自己鳩爆

迪馬

佢個名

豆蛇識波 又黎指導皇狗

昌子源打得幾好
牙朗應該會比件龍袍佢

我都係

希望高仔變成第二個迪馬，勤力
哩家佢球風都變得唔錫身，成日都去盡

拉膠換拿大哥

拿大哥換拉隊

真名主席

咁撚勁就唔撚洗打補時啦你琰黑哨

晨早講左換高仔 防守又夠積極
米路都唔在狀態

屌你老母馬些路廢左成場 你換拉膠

飲住湯睇

一早就屌佢換伊斯高唔知做乜
伊斯高用黎破逼搶同密集架嘛

要衝要快邊岩佢

實不相暪 頭先忍唔住去咗煮麵食 煮完麵3:2

拿大哥

補時一定要補架ching

講撚明皇區呀仆街
要吠出去吠啦屌你老母

睇埋個頒獎先

仲有心情食麵

再煮多個啦

米路就冇所謂啦
1-2果時開始到而家都掉左去打中堅
放兩閘上去

喂鳩白放過人啦

無拉膠仲好波

咁撚勁全上全落啦

仲咩姐你 返出去啦

柒左就走啦
你真係無改錯名
收皮啦屌

btw c你老母hing

屌你老母 拿祖一定勁撚過馬些路啦

[url]https://ww

[/url]

我朗太神啦

係呀係呀 皇馬垃圾呀 快啲走啦

細路傳球波都出界屌你老母

出去開post慢慢屌囉
頁頁都係到吠 企開d啦

達仔換啊朗

摸拉打

今季真係最明顯

達子出黎踢垃圾時間

占士又坐

今季啲出波比人睇透哂 下下都攔到

遲左入，有冇sop cast link??

換走c朗

達仔

諗住頭先嗰嘢我朗可以大四喜添

可以換幾多個?

就完場

廢沾繼續最佳位置

求

飲水機守護者

占士出都無得出

佢今季真係唔知食左咩藥

112分鐘啦喎大佬

上場出左仲唔夠呀

高仔好撚勁

真係好穩定

岩岩放工

終於有其他人射

去有線睇

睇第1個post 有人放左有線直播lin

點解有比真歷

上年高仔次次出場都鳩下鳩下，我記得仲食左次紅牌
今年高仔真係唔同晒

唔爭在啦 幾分鐘

Isco有冇係比賽入過罰球

講真占屎咁都出唔到 真係有啲慘

Cupcupcup

好似冇見過佢射

達子10分鐘內表現>賓周120分鐘表現

達子咁好波既

伊斯高

達仔 可惜

唔係c7就bale 宜家兩個都唔係度

點解唔比腳仔射 起碼腳仔有入過

認真？？

護空門

針對

真心 勁 唔係講笑

今日賓周唔差喎

達仔值得有更多正選機會

達仔撚日本仔

植田直通今日真係好勁
馬鹿迷收貨啦

認真今場賓周唔錯
不過我相信賓周係揀波踢
踢西甲都係出達子

占士 拉膠 摩迪 冇個在場

今場真係靠監獄馬

講真賓周馬今場合格了

賓周揀波踢

今場一場跑多過今季暫時加埋我諗

條仆街揀波踢到超明顯

可以加返隻雞翼

馬些路d心態差

啱

廢

James真係幾慘

唔係心態
係狀態啦直程

笑鳩P Chan

真係有盃都j唔落

拿大哥啲殺波

-6足球never die

佢係都要扭人

加閩先贏到

完場 4-2

有盃j住先啦 唔通j雞胸咩

加時

出波好撚垃圾

696

金崎夢生係幾勁

占士又輕鬆捧盃

贏左就算咪出去嘈啦

Go mu la diu

拖舟第一個抱賓周 契仔

係囉
為個飛機盃有咩好嘈

好驚有瘋狗症

撐主席 難得睇足120分鐘都無占士 竟然無病發

黎緊1月2月d賽程先黎料
唉無眼睇

有盃捧佢就開心架啦

光頭佬食撚屎

又唔洗出力

我始終係世界第一中鋒

光頭佬含撚啦屌

沾屎真係黎痴杯拎

坐監未

蘇咬 or 利雲